岩岩接左隻貓仔，求窗花介紹

星期六接左隻貓仔返屋企，

問過窗網/窗花嘅問題，

方法1:去日本城或隻家品店買啲格仔掛係窗，不過size 好難就，又麻煩，又唔好睇同唔方便開窗，不過平同可自己整

方法2: 裝窗花，靚啲，方便，俾錢就有人送貨同裝，唔麻煩， 不過貴

咁多位大佬，有冇其他方法？如果冇嘅話可唔可以推介下方法2嘅公司？同埋幾錢左右？上網睇過話300-1000/窗，個價都差幾遠下，細佬我住土瓜灣果頭

窗花都要睇你個窗花有幾密

DIY蚊網,靚仔啲,唔駛搞到屋企好似監倉咁。

其實窗花都唔見得靚
好似監獄咁一條條
窗網，即係好似蚊網個種應該最好睇，但價錢唔知

利申：屋企裝一格格個隻，係五金舖買2.4m x 1.2m都係兩舊水，問佢借埋大剪係個到剪埋

屌你老母留名

蚊網有諗過，不過裝左好似會好焗，不過多謝巴打

我見網上都幾多款，係啲條紋會密左，格仔網都睇緊，不過都係可接受嘅，我想多個選擇呀嘛 多謝巴打

邏羅貓

比得錢買隻貓就唔爭在比多少少買窗花啦

支持領養代替購買啦好嗎

btw 之前係fb 見到隻透明隱形窗花幾靚

Sorry 呢隻係布偶仔

搵緊做窗花公司，大概400/隻，好似貴左啲，所以睇下大家有冇介紹，thanks

以前養隻貓十幾年都未見過佢會跳樓

戇鳩

整活動式窗網，呢種可以防埋蚊

好得意

我住村屋都有落網

驚佢地百壓偷偷出去

又可以防蚊

防蚊網會唔會俾佢整爛

想問下樓主隻布偶貓係買定領養，如果買既話大約幾錢？
我一直都留意緊有冇領養布偶，搵左好耐都冇

留名

留名先
都想知樓主隻布偶係買定領養
買又係幾多錢？
同真係整窗花好d
好睇d

買嘅，本來想領養，不過等極都冇岩嘅，所以襯聖誕前買左隻

大概幾錢？
海豹色

巴打隻貓咁細用貓窗花唔太好，用鋁蚊網最好，又唔阻風又防蚊

折完12000左右
旺角勝利道果頭買